左右腳揸車

呢到有幾多人係用左右腳揸車？聽好多人講話隻左腳無咁sensitive 拎唔到踩brake個個力度

利申：用左右腳揸車 左手寫字 踢波左右腳
好多年前習慣咁揸 改唔到 因為我一隻右腳揸車既話 右腳會拎唔到踩brake個深度 有時太大力 有時太細力

棍波車咪左右腳楂 自動皮咪only右腳

棍波都係右腳油門同brake,左腳係極力子

右手油+頭brake
左手極力子
右腳尾brake
左腳波棍

想試
不過掌握唔到左腳踩Brake 個感覺

連登大把左右腳揸車啦
左腳踩clutch嘛

我個車房左 brake 右油門，控得好好

清你揸棍波個陣會點

Left foot brake有乜問題

佢識閪渣棍波咩

有棍牌 兩種車唔同揸法 幾日會慣番

揸棍波唔可以left foot brake?

咁你停車個陣左腳brake右腳clutch咁撚搞笑？

左腳heel toe

唔係唔可以，不過樓主話右腳反而控制唔到個brake所以好奇問聲揸棍波點算

漏左quote, 呢句答番肉醬清

睇到眼都花埋

無人叫你100%時候left foot brake
你search 下咩叫left foot brake先啦
Basic racing technique
笑人前睇下自己有幾咁無知先

就等於好多人左腳控制唔到個brake 一樣，操囉

我剩係問樓主控唔掂右brake點揸棍波姐

唔係話曬全世界喎清

Racing technique
你揸緊F1?定跑緊Rally

咁咪操囉

見到d留言真係笑左 講到用咗一次左腳就要定死全部時間都左腳brake
揸棍用左腳brake不知幾好睇 對腳好似跳緊舞咁
不過自己未做做到 左腳成日都用錯力度brake